雖然有戰意係好 但謹記聽日唔係endgame

係長久戰 香港人加油

推